［緊急］請立即停止捐款比王茂俊

韓寶生 要收幾多錢先肯停手

你去英國之前問過幾多人拎錢？

星火612家長仲有身邊嘅朋友，前前後後拎咗幾多錢？

CLAIM咗星火同612幾多錢？

做咩

宜家無人煮飯比你食咩？你無地方住咩？屋企無野食咩？
英國無人幫緊你咩？

香港仲有好多手足要用錢打官司睇醫生，還押緊嘅手足需要2000蚊一個星期去食私家飯或者食屎

你係831做過嘅事
係香港做過嘅事
過到英國都唔會被忘記

希望香港人可以保持獨立思考
因為仲有好多手足要幫要救，
係呢場運動入面見盡人性嘅醜陋，辛苦大家喇
但其實香港人係過去一年都展露咗人性最光輝嘅一面
不如等我幫大家回帶

希望大家唔好因為一兩隻社運老鼠就停止幫助手足同香港人

來自幾位係英國流亡嘅手足嘅說話：
光復香港 時代革命

推1

推2

推3

推4

推5

推

今次又乜事

星火612可以做FC

義士不是condom

佢用831被捕呢件事呃咗唔少香港人嘅錢

有料爆就攞證據出嚟啦

有證據有詳情先好講
冇嘅話我話我係你老豆都得

係呀
呃埋自己自由 走佬去外國永遠都無得返黎呀

點呃法先？

得返1個禮拜T_T Solomon Yue叫我哋幫手

你又知星火612可以FC？咁點解你唔拎證據出嚟
你拎唔到證據出嚟，又點知星火612可以FC

其實我都想流亡

唔洗做有人包養

我都係手joke

當事人回應啦呢d
義士不是condom

你有證有據
我咪cut咗佢個patreon 囉

覺得咁自己食眾籌係有問題，不過都期望樓主比多啲證據

有冇確實證據可以show出嚟

咁仲唔做？講到咁好

假船飛好多呃左手足錢
冇證據唔好亂來指責
而且612星火只做法律生活支援

夠喇 冇證據就拉

睇完都唔知樓主噏乜鳩

因為我已經唔係香港，我連自己走都唔敢搵星火612，唔係累咗人地衰協助就係搞到自己走唔到

其實佢嘅故事都有其他人知道，希望會有人出聲

推
唔好放棄希望

假如手足出面爭人一身賭債
但又被控暴動
你地會唔會幫佢眾籌？

其實英國嘅議員我都有見過，係咪見過議員就一定唔可以係衰人？

有料一係度爆，一係報俾大嘅tg channel

睇唔到你有咩point叫人停捐 咩證據都冇咪鬼開post啦

你唔好響度咁多魚
612星火都唔可以出嚟講任何野
所以一係你自己出證據 一係STFU

屌你. 你無證無據分化手足, 又好撚正義?

我哋冇本錢內鬥，敵人果種團結，我哋永遠都學唔到

手足你需唔需要經濟上支援？
有都可以開聲喎

樓主講到咁好呃 你唔呃下？

諗起以前岳義士救手足
連登仔仲要夾層樓比佢
而家 真係手足食個人血饅頭就屌
坐緊監d手足就好似condom
上庭更加無人
義士不是condom

每個手足值得幫會盡能力幫

我都想流亡去英國 去邊到攞錢

又會咁啱遲唔講早唔講
一知人真名就出post
出post又唔比証據咁可信嘅

你孭緊幾多條罪？
貼出嚟畀大家睇
我唔介意課金畀你㗎

人哋同你有咩仇要咁樣？食特價飯都要俾你批鬥

你有料唔講，
真嘅＝你有份助長佢
假嘅＝抹黑

唔駛解釋咁多，唔出料就係垃圾post

分化撚收嗲

好感動呢個po大家團結 無證據唔亂鬥黃

要幾多錢換
你以後唔準返香港
你就知抵比...

你都可以整單被捕黎呃錢架喎

證據呢

冇證據咁你講春咩

無point既垃圾分化post, 拉

#8014 哇屌
五毛確認

發現五毛
好心大家篤爆佢之後
block完就唔好再覆佢
俾佢spin走影響討論真係好戇鳩

真係有料就講 唔係就唔好亂開呢啲po

樓主剩係覆左3個cm 就潛左

咁耐都無證據甚至連個似樣啲既指控都無不如你諗清楚先好嗎

鬧爆「612基金」用完即棄 「韓寶生」狂言繼續「港獨」
2020-09-01

【文匯網訊】大公文匯全媒體報道：被黑暴勢力封為「8．31 太子站烈士」獻花拜祭的「韓寶生」，真名為王茂俊，昨天突然在英國「翻生」後，便在煽暴平台連登討論區發帖，繼續狂言「港獨」、實踐「建國」目標，自詡在英國打國際線，與在港的港人裏應外合，公然挑戰香港國安法。他更聯同由嫖客變「政治難民」的英國駐港總領事館前職員鄭文傑，到中國駐倫敦大使館外發起「831太子站事件」抗議行動。

記者發現，揭爆「韓寶生」 仍在生的，是反中亂港頑固分子、「香港觀察」 創辦人羅傑斯（ Benedict Rogers）。羅傑斯日前在 Twitter發帖刊照片，報稱「韓寶生」沒有死，已潛逃英國，正與他舉杯暢飲。王茂俊之後在YouTube拍短現身，又開設新的fb專頁，高調炒作自己的經歷。他自述，自己從被捕後就一直沒有得到任何「家長」 支援；又批評反對派的 「612基金」，聲稱真係尋求協助嗰時，都會覺得自己變咗condom（形容用完即棄），又稱「我換過律師，一開始『民陣』律師叫我認罪，唔好搞咁多嘢。」

責任編輯：Caroline

又鬥黃? 出過遊行都唔得?

906 九龍見

906 九龍見

睇完成個POST都唔知你講乜鳩

係外國其實唔使捐

無人答我
個個都將手足英雄化
但出事叫句口號手足不是condom算撚數
當韓寶生真係過到英國呃眾籌食好著好
咁又點

。

食屎啦你

咁你流咩亡？

收皮啦五毛

讀經咩，有證據你咪pin出嚟囉

收左幾多呀？ 搞成咁收幾百萬都唔過份啦

拉

我記得你由上個post
屌到而家
咩居心?

點呃法？
請問佢講左咩大話定隱瞞左啲咩真相誤導大家捐錢俾佢呢？
有證據就攞出黎啦

留喺香港比中共迫害 想去英國做文宣

成日話流亡手足唔係condom
到有流亡手足出黎講野個陣就話人係鬼,人血
比人告8條罪唔值得幫咁咩人先值得幫?

泛民

講經啦 PR狗

咁你有證據未啊？冇證據就唔好出post

我捐呀

拉啦 講嚟都嘥氣

有證據未呀

幾時都話一講錢傷感情

stfu即係咩

對住共產黨都仲唔團結真係等入集中營

請問有無多少少證據
例如佢問星火同612拎錢嘅記錄
又或者至少都有佢同佢朋友借錢嘅對話同過數記錄？

成篇嘢
無一個point係合理同有證據既指控
無啦啦就要人停止係就俾多d料好wor
睇完呢個post就真係要獨立思考喇

fact check?

佢以後都唔可以返香港喎？
流亡海外嘅手足要幫
喺香港嘅手足都要幫

Shut the fuck up

我都係咁諗喎，咁我哋互課當無數啦

有無實則證據
成段野自己係度9up

原來係咁
等樓主畀證據

FC精神盪然無存

嘩，咁恐怖呀?

果然係PR
得個吹字
講完當事實?
仲賤L過班小粉紅

獨立思考就係唔撚信你

英國既得 羅冠聰、HK watch值得比

其他就好似 評級C 債券咁

佢攞得多錢過你就開po唱人?

善用不推文
除非樓主攞d證據出黎

收嗲啦樓主 你老母俾狗屌啊柒頭
人地出嚟衝 孭住幾條罪
宜家仲淪落到流亡海外
呢啲錢和理非捐得起 當買贖罪卷
勇武手足就收係應撚份
因為呢啲錢係香港人欠勇武
連登仔都一早話過香港人養起手足
想屈手足係人血饅頭？
慳撚啲啦 有勇武手足要錢既話
香港人都會繼續獻俾勇武

勇武手足要錢既話即管開聲
小弟就算係學生 無咩錢都好
都會將自己啲零用錢入俾你地
最多我玩少啲啫 願手足平安

文匯報

留名樓主畀證據
攬炒埋自己

唔抵得人哋有錢收
你都可以自己搞個眾籌

有證據咪拎出黎囉
無證據就收皮啦

要cut第一個cut樓主先 當其他手足係condom

fc左再算

有證據就攞出嚟

五毛 拉

無咩點 我認為佢應得
之前派$1萬 啲人話留嚟請僱傭兵
咁而家課畀佢又有咩問題？
外判抗爭 人哋犧牲自由同你衝
莫講話賭債定安家費
唔係香港人欠佢？

因為黃嘅標準太撚高

大家提防分化撚屈勇武手足係condom
人血饅頭呢個定義唔包括真手足

因為嗰啲人血就係真手足既人血
和理非捐錢俾佢地係應份既
出嚟勇武唔洗錢買gear？
被捕後唔洗要錢嚟應付生活開支？
流亡後唔洗要生活費、學費？

屌你老母人地犧牲既係佢人生、前途
少少錢算得係咩？寧願你地捐俾手足
都唔好將啲錢洗太多落黃店當做咗野
真手足更加需要各位和理非課金

Block

你睇多次自己個邏輯先

即係你又係/唔係衰人？

又濫用資源
劉康個啲都未出聲

屌㩒錯負皮

睇完以為有乜證據

證據？
屌你老母冇證據就收撚皮啦

樓主捉鬼不成
捉蟲入自己屎眼
搞到好似大公文匯一員

個ac仲使唔使要？

我再講多句 如果樓主真係流亡海外義士
你要錢既話就post啲野 證明自己係手足
然後擺低戶口 我哋香港人一定課金俾你

你係度批鬥其他勇武手足收錢多
咁樣做對你無好處 如果俾你搞到個局面係
勇武收捐款就係人血饅頭既話
咁以後所有勇武手足都唔撚洗出嚟玩了

就算唔係被捕既勇武手足都好
大家買頭盔、豬嘴都係要用錢架
再講有啲手足會學屠龍咁買軍火既
做勇武出嚟衝 知唔知要付上幾大代價？
和理非做唔到既事 就由少數既勇武嚟做
所以和理非捐得起 前線手足就受得落

要批鬥都批鬥其他冇出去抗爭
但借抗爭名義嚟賺錢既政棍、商人啦
以後邊個再批鬥前線手足食人血饅頭
好明顯 唔係私怨就係鬼嚟

識佢真人，中學同學，讀將軍澳wws, 真黃， 真前線+真流血。錢已捐。大家可以去羅庭輝dream law個fb facecheck王義士。（dream law區議會去左最撚黑既元朗到選，輸左一票only)

五毛

拉 屌你老母

其一，加上PR太多

樓主傻L咗呀！冇證冇據亂吠！嚴重懷疑你係五毛、藍屍！
你試下畀狗拉，畀狗暴打，畀狗告暴動告八宗罪，隨時坐十年八載，你試過先好出聲啦！
你以為流亡好好玩？成世冇得返黎，同親友幾乎永別，逃亡失敗仲隨時好似嗰12位手足咁！佢依家係國外繼續公開發聲，你估冇風險？

有人覺得負擔得起咪捐， 你鐘意都可以捐比李嘉誠

希望今晚鬼節 所有死去既手足全部都去搵樓主傾計
因為佢屈手足既仆街仔

依個無資格拎錢 果個又唔夠level拎錢
咁邊個先有資格拎啊
洗唔洗政府咁搞返幾個月入息審批埋先捐得？

人地831俾人搞到咁都無資格
真係唔知有邊個合資格

咪要犯罪證明囉

有啲政棍本身好食好住，但係成日借機眾籌
哩啲唔見有人講

有抗爭者肉搏上陣，揹住啷啷著草
搵人接濟下就話呃錢

樓主任務完成
已深潛

不推文啦好嘛

見無人答我偷偷地留下負皮

俾狗打到爆撚哂缸 仲要孭住八條罪喺身 好彩執得返條命仔流亡海外
為咗對抗極權去到呢個地步 唔幫佢幫邊個

拉